時間證明左backup大哥先係正義嗰個

達狗日日係到自命正義，導人向善
點知原來係導人向共
仲話企係雞蛋個邊，笑話

達狗=六大派自命正義
backup大哥=明教，被世人誤會，但做實事

達狗可恥！！！！其心可誅！！

同新假期偷片一樣咁正義無佢幫手宣傳，邊有咁多view

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期佢未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

好悶呀 你唔厭我都厭啦

啱啦
HK01上嚟抄POST啦
樓主唔介意
因為佢唔知咩係COPYRIGHT
一開始達仔無落版權無要官方標記咪畀隻乞兒偷佢片賺錢囉
但隻乞兒越嚟越貪狂落廣告YOUTUBE都知有問題先同達仔講 先叫佢搞返好 咁佢有咩錯?個權係佢 片係佢 個名都係佢
隻乞兒偷人嘢仲有你班弱智仔盲撐 大是大非面前都有你呢啲人渣喺到歪理當真理 香港點樣唔收皮?

好簡單嘅問題 點解個藍剔最後畀達仔而唔係畀隻乞兒?

我出緊聲啦，支持backup 再出山順手backup埋新期假蘋果動，全世界都要backup佬幫手宣傳先得

如果達哥唔開台 佢backup乜？？？

Backup佬根本就係網絡小偷

成品就係人地 錢就係佢收 咁叫咩？

根本就已經有結論 都唔知班人撐咩

7頭樓主做乜唔出聲呀?
廢柴

收皮啦達狗既走狗
過河拆橋
出左名就唔識人
出賣兄弟
人地backup大哥比你地迫害到有病都冇出聲

你咪同隻垃圾乞兒一齊死囉畜牲
邊個過橋抽板
達仔一開始都廢是出聲係你隻乞兒大佬想利用輿論壓力壓達仔逼佢要澄清
邊個過橋抽板呀

Backup佬自己都收皮無出現，班人叫咁多年春都唔知為咩

無得撳個掣月月收幾皮喎，梗係病啦

見到網上咁多人指責BACKUP佬我真係有D心淡，

做人都會想有娛樂，

想有交際應酬，

但是為咗幫達哥backup ，

佢多年來堅持，

有時食無定時所以人都好消瘦，

也落下了腸胃既毛病。

佢從來不喜歡賣慘，

因為不想比負能量別人。

為甚麼被指責的還是佢？

好彩觀眾既眼睛係雪亮！

BACKUP佬背後付出左幾多你知唔知

一刀不剪咁backup可以有幾辛苦
當時仲有其他分幾part咁backup呢
人地都要比你撳多兩粒掣啊
撳兩粒掣坐收幾皮嘢，梗係賣唔到慘啦
幾多香港人做生做死，都無你一半收入
係度懶可憐，係咁偉大做乜要開廣告啊

弱智真係弱智 隨便㩒個制已經錄影到啦
用按鍵精靈到時到侯自動backup添呀傻啦
辛苦 我屌佢老母 屌埋你老母啦

達哥自己開台收返自己既錢都比人批鬥
紅左真係唔易做

成個戇鳩仔咁款
全靠BACKUP佬將佢件垃圾由直播台推到上twitch
做埋廣告代言
有種嘔返幾球出嚟先好上報紙扮委屈

過河拆橋
出賣兄弟
奶共金腰帶
達狗我屌你老母

返去睇你啲殘體直播啦